呢排咁𨶙凍 中共d風水毒蛇是咪冷到要去冬眠了

🤔

ok

要問下友台風水救港師點睇🧐

蛇蠓

我識一隻叫Dream🐍

蛇蠓
蛇夢
夢蛇

核彈
推上國際

蛇獴 vs 大鵬金翅鳥